想學唱歌 有冇好介紹?

想學好正常發聲唱pop 同一d yelling既技巧
爬文睇評價 傑佬好似唔錯

呢個唔錯 可以跟佢學埋screamo

冇乜興趣學screamo 太hardcore

Neway

Telegram 搵我 @Onecut
我比佢電話你
價錢我覺得係vocal 黎講算平

唱兩句睇下咩程度先

米羅

點樣為止正常發音